頭先係間黃店食飯，有個哥哥想幫我埋單，但我拒絕左

小弟22歲 有份全職 星期6日會發夢（平日有突發事都會幫手） 基本上都係街坊 blackbloc 哨兵 撚下狗咁

話說今日ot完係荃灣諗住去黃店食完飯再搭車返歸 黃店不外乎都要排下隊 於是我盡量揀左間比較少人排隊既黃店 入到去 我對面坐左位哥哥 大約30到 感覺佢不時會望下我 店員都忙到踢哂腳 我第一次食所以唔知有紙仔自己填落單 於是個哥哥拎左紙比我落單 到之後食完餐飯 見差唔多都要返去 想走既時候個哥哥禁底我張單 我一開頭完全黑人問號

我
哥哥

：走啦（好細聲+手勢）
：唔洗啦 我有返工
：飽唔飽呀
：嗯（好細聲）,我有份full time 有心

之後小弟就走左
可能大家會覺得成日都會發生同好小事 但當件事發生係自己身上就會覺得好感動 香港人其實好有愛 多謝你哥哥 希望你可以幫到有需要既手足 我自己搞得掂自己

好啦 純發洩post 講完啦 由佢沉啦

五大訴求 缺一不可
取消功能組別 落實雙普選

取消功能組別呢句野到底講左幾多年
個政府就係咩都唔聽唔理 拖得就拖 今時今日搞成咁真係佢地一手造成
五大訴求 缺一不可

唉 共產黨想做世界皇帝 香港就係佢地既實驗對象 如何統治民主地區

開黃店名！！！

咁都相認

係，香港人其實真係好有愛 !

無相認呀

係小弟好感動

呢間長期好多人

小兄弟您都好有愛，稱呼他做哥哥，又囑他幫其他有需要嘅手足，好有愛!

唔同店唔同做法? 我喺skw食開都係叫店員落單

我頭先去排第4個 等左陣已經有位 上菜都算快 可能我個轉已經忙完

荃灣依間係寫紙仔再去店員入機落單

點解我仲未遇到
好想大力㩒低對面張單叫佢走先

你係要俾佢請
接受下人地心意呀嗎
之後見到另一個需要幫助就再請番人地仲好

其實我相比其他手足已經好好 好多手足同屋企人反面 無地方住 有d要keep住保釋 搵唔到野做 所以我只係希望有需要既手足可以得到更多有心人既幫助

多謝你

15歲開始返pt 唔慣受人恩惠 無咩事都想盡量靠自己 但哥哥既心意我會照單全收

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

我宣布三罷籌備工作正式開始

[代post]飯堂老闆 之前有中一學生話得返三蚊上黎食飯